(純討論) 去機場其實仲有無帶口罩着黑衫既需要？

横掂機場純和理非，我去接機犯法
一齊唔帶口罩，就有樣認，d 鬼想帶頭搞事
入禁區，搞破壞都認得佢，阻住佢
呢幾個星期黎已經證明左打人係無差別咁打，唔理你咩衫
咁我地全部無特徵，你唔撚驚打到韓國人日本人遊客？
點解仲要有特徵去比人扣帽子？
仆街，如果有鬼帶雞尾酒去dum, 又瀨哂全部人？
你咪剩係拉個條友囉，我良好市民幫你制服佢添

當落行踢拖都可以比人告非法集結襲警等等
我會做多少少保護自己
呢樣就睇你對黑警既信任度

就係唔撚信佢
我對黑警有信任就需要擔心着咩衫出街會唔會比人打啦
而家d黑警就係靠不斷醜化着黑衫帶口罩既
係打死都唔抵可憐黎迴避佢地既罪惡
唔撚着，去機場接朋友機都比你打無撚得拗啦掛

尋日陳帆講咗話係非法集結啦

機場枝cam仲清過4k 當然有需要

你可以唔帶，未必即刻比人拉
不過跟住果30年你預左隨時比狗預約拘捕

你想唔想個樣出現係大陸database?
唔想就照舊black bloc

一定要。好好保護自己。
一陣唔戴其中一個手足俾狗拉撚左又白色恐怖。唔好俾機會啲狗。

有需要
無須推